港大理學院鬼佬院長係左膠？

你想人點？